Desktop HDD可唔可以插落notebook度用??

我部desktop死左, 但係有100gb AV係入面
想插入notebook度upload上cloud

可以, 不過我估你都唔識搞, 比錢搵人幫你啦

幾錢到 叫電腦佬過返D AV比我

買個外置硬碟盒

一係玩呢D 係咪易D?

即係呢D?

yes

dock 又得, 包住晒個 hard disk o既盒都得